Documento gerado sob autenticação Nº JGI.028.652.HIP, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6149                  de  19/07/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°49015,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, KAREN CAVALCANTI TAUCEDA (Siape: 2190741 ),
 para substituir   EDERSON STAUDT (Siape: 1895505 ), Coordenador do Programa de Pós-Graduação (PPG) do
Mestrado  Nacional  Profissional  em  Ensino  de  Física  do  Campus  Litoral  Norte,  Código  FUC,  em  seu
afastamento por motivo de férias, no período de 22/07/2019 a 09/08/2019, com o decorrente pagamento das
vantagens por 19 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
